連登啲踩港撚真係笑撚死人

今日見到依個 post 話有香港人集體逃票

［公德心去晒邊］香港人竟然集體逃票睇戲... 誰對誰錯？

之後一大班踩港撚衝出嚟柒
話香港人冇公德心
同大陸狗冇分別

後尾 UA 回覆話有兩位顧客逃票：
UA院線回覆《香港01》查詢時表示，一直有指引予員工處理售票系統突發情況，就今次事件，有工作人員於今早發現售票系統運作緩慢，為免對顧客造成任何影響，當值員工即時酌情安排顧客入場事宜。經調查後，證實有兩位顧客未有付錢而離開，戲院會保留一切追究權利。同時，公司亦對當值員工處理是次事件的表現予以認同。

得兩個害群之馬
成班踩港撚衝晒出嚟吠
屈香港人低質
真係笑撚死人

Push

樊甘星幾時先會比人紀律處分

push

PUSH

原來得兩個

又炒車

不嬲都覺得淨係樓豬影衰香港

不過嗰兩個又係賤嘅

皮已正

凖備退休嘆世界

升官發財

歡迎踩港撚/五毛入嚟反駁下

依家大把新移民扮香港人低質咗係預料之中

踩港撚又會話你賴大陸人/新移民架喇

推

其實不嬲多五毛出踩港post

逢親個post講大陸有咩柒野，都會即刻comment「香港咪又係一樣」

只不過啲連登仔好易人講咩就跟咩，俾五毛潛而默化都唔知

成班人炒晒車真係好撚好笑

踩港撚咪就係班大陸喱囉

大陸哩同五毛

呢d跟風嘅人係最應該死，佢哋嘅生存只會淪為人哋嘅工具，垃圾到唔洗恨

Push 正視聽

最好炒撚死曬佢哋，同五毛一齊落地獄

一大堆大陸哩呃政府嗰4000蚊
踩港撚扮睇唔到

幫推

五毛講兩句，咁多人當真

笑撚死全世界

集體炒車post係好勁

推比啲人睇自己有幾 on9

阿婆我愛鋤成日出啲踩港 post

唔講都知係咩人

隻五毛狗仲要扮中立

班撚樣明顯收錢全職做呢啲
成個forum勁多呢類po

扮到係主流聲音咁
一見到班友踩低香港捧大陸就覺得好嘔心

所以先要改進個block list 機制

「連仔請入」簡單解決5毛方法

五毛真係死全家

全家唔夠，全族啦

比天收

13億蝗蟲
起碼死一半

推
好多五毛負皮

唔踩港點抬高支那

嗰個支那香港人嘅留言仲咁多正皮

呢度不嬲都係大型交通事故現場
斷章取義，屢見不鮮

點可能抬得高？

UST 內地女生虐打同住人嘅貓

咪要拉低香港 你唔見佢地最鍾意嗰句就係xx人同中國人無分別

呢句個post裏面都有，我一屌班吹奏大陸妹嘅，即時上釣

push
原來係作故

兩個 = 集體

跟車太貼，易生意外

補選慘敗就係依個原因
個個俾五毛洗晒腦

係香港生活過就知成件事好難係香港發生
香港人鍾意貪小便宜我好同意
但從來唔會因為貪小便宜就犯法

Ua 報警啦
兩個都要拉鳩佢地啦
唔好放過佢地

根本唔應該回任何踩港post，睇定d先，咪一陣又炒到柒出國際

踩港撚扮睇唔到呢個post
繼續係果邊踩港

Pish

一個都嫌多啦下化？

踩港有咩問題
香港人的確有好多問題
有問題都唔俾人講出黎
同中共有咩分別

當然炒車係成日嘅事
但係呢啲都係大眾聲音嘅一種
你嘅所作所為 係呃殺緊人嘅自由意志
都唔知邊個先係度蝗化緊香港

btw
UA話得兩個
唔知係事實真相
定只係平息民怨呢

呢個世界有咁多種人
有樂觀派有悲觀派
有慈父有嚴母

我對香港絕望咪踩多啲
唔代表我唔愛香港
只係愛嘅野已經唔存在

你咁樂觀正面
與其係度話人點解成日踩香港話香港
不如做啲有建設嘅野令香港變番好
咁咪冇人踩囉

根本香港每況愈下
有人提出問題你就圍攻嗰啲人
久而久之仲有冇人會提出問題

呢單野連係咪炒車都未知
樓主咁快衝出黎指責
惡撚過狗
真係為香港好
定只想企係道德高地呃like

出現了

咁你咪唔係踩港撚囉 你爭住認做咩
事實就有班人係踩港撚 好自然亦有人唔係
但踩港撚根本你遇過就知 佢地無心提出問題解決問題
同佢地拗成個post就算你點講 有無道理 佢都只會重複個幾句 唔會理你講咩
最後點都會話你仲衰過大陸人

咁踩低香港人
抬高支那人
有咩居心？

我唔係圍攻啲提出問題嘅人
係有班人經常踩低香港人
抬高大陸人
嗰班人嘅目的就係分化香港人

點睇支那狗集體呃4000蚊關愛共享

照你咁講

中國13億 呢d咁少都入晒中國數

對住五毛咪用返五毛嘅標準囉

UA 平息民怨嘅目的係咩？
有必要話淨係得兩個？

oh 好在
重有返d良心

踩港撚淨係識重覆同一個 point
仲話我呃殺自由意志

咁都仲有兩個

其實有番啲踩港post 警下世都幾好，起碼提住自己唔好錯/反省下人地點解錯。唔係到時真係變到支那咁，到時就講都哂氣

係班踩港撚想搞到大眾認為香港人普遍都低質

你睇下個 post
入面好多人話香港仲衰過支那

我唔係話嗰兩個人冇問題
只不過係睇唔過眼啲五毛借題發揮啫

邊個呃殺緊自由意志
邊個蝗化緊香港
大家心知肚明

你死啦講呢種內容

咁近年香港人既劣質行為真係多好多
而加就話睇戲姐 其他範疇仲衰

例如？
我都見到香港班官嘅行為劣質咗好多

「攞著數」-半數港人認失禮-18875

國泰職員偷食物, 炒戲票 演唱會飛 炒 iphone 真係數唔晒....

依樣真 你睇好多踩港撚本身都鐘意上支那玩
佢地以踩香港為快樂

原來炒車，好彩夾緊公仔唔得閒覆

好多post都係對香港人有敵意
唔係想香港人反省

無錯，其實 好易分

典型港蝗

香港無人話自己係聖人，其實只係好普通。

但班支那人太垃圾先以為香港人話自己高質。

即係支那人成日覺得香港人英文好，自大。
但香港人唔會覺得自己英文特別好。

好心班支那人唔好將自己普遍特別差既野去屈人啦

連登無嘢多，最多就係大陸仔/每日150既後裔。

以前唔夠你地人多，就話忍吓你地班港燦 。

依家港蝗又多咗，錢又多咗。

仲唔報仇咁仇。以前開口埋口死大陸喱，又笑鳩佢地。

根本就是支那種，唔踩你都對唔住自己啦⋯⋯

我發現依家真係調返轉。以前無咁多大陸人落嚟生活⋯⋯

啲咩插隊呀⋯⋯走數呀啲衰嘢。都係清一清大陸人做。

依家，到極大量支那人落嚟生活。啲衰嘢又反而調返轉頭

話係土生土長香港人做。仲要話不嬲都係。

我屌你老母你班支那人係咪以為拎咗身分證就真係當自己係香港人呀⋯⋯

唔明點解大陸仔唔再限佢用R字頭 方便認嘛 以為R得9成大陸1成回流

香港人當然唔係聖人 只係好多新聞都顯示港人行為同大陸人根本無分別 你話香港少數，咁人地14億比例上一定多，更何況
香港人唔覺得自己好？可能啦
但連登仔個個當正自己英文教授 專捉人英文少少錯處 笑鳩人 但自己又唔係d咩勁人

點睇啲遊遊客嚟到香港唔守規則？

*遊客

無分別？明明支那人低質十倍

有好多行為得支那人會做，周街大小便，半空開機門，掉錢入飛機引擎，地下吸油，拔孔雀羽毛，係文物到寫到此一遊

其實你笑人大陸人/150後裔 ，你有無尋根究底自己係源自邊度？你係新界原居民 fine 無野好講，香港的確係屬於你地，但唔係既話，你亦都只係一個上一代/幾代早左落黎札根既大陸人後裔，唔洗講咩土生土長呢d幾嘔心懶係煽動情緒既說話, 你講土生土長就連李嘉誠都唔係，但試請問在座住何一位香港人有邊個會唔承認李嘉誠係香港人？
而加既香港人口根本就係大部份大陸上一代走難落黎，你話而加蝗化行為係一個群體既行為衰落，係香港洗禮前後既文化差異，你睇而加唔係港英既香港咪00咪一樣蝗化晒？但你就話人地係大陸人後裔？你自己唔係？你話唔係憑咩話自咩唔係？咩根據？

大把連登仔搭港鐵都要逃票啦
仲要叫人查飛狗

連登好多人都暗踩香港文化 崇歐美崇日

香港經過百年英治，實際上已經同羅湖橋以北係兩個族群，有自己文化
以前中國移民嚟到香港會改變自己融入香港主流文化
但而家中國移民已經有一定數量改變香港社會，將自己既文化帶到香港，大媽舞就係其中之一，以前香港根本無大媽舞

兩件事點同呀 何況港鐵咁仆街抵死啦

我問你憑咩話自己唔係大陸人後裔？係咩根據？

你打呢段野係人都知架喎

好簡單
班大陸人落到嚟唔肯接受香港文化
仲要文化侵略香港人

新香港人

原post係quote fb開post果個客話見到得兩,三個比左錢, 佢又唔係quote ua個回覆, 果陣都未有hk01篇article, 咁都有得屌？

正係聽同接受對自己有利既言論同共產黨有咩分別？

利申: 我係五毛架話死全家, 共產黨係食屎狗

講呢種內容

咦 大陸語言黎喎
露餡

全職踩港撚

一早 block 撚咗

原來連登仔屈毛屈到咁既質素
真係屌柒你都廢撚事

嘩大陸喱呀

呢條撚樣真係要打撚柒佢

總之第一句就係「香港人咪又係咁」
支那狗自卑到一個點

永遠得一句

其實算係咁，大部分有俾錢

應該講緊睇戲比人屈逃票嗰班
唔係講班踩港撚

幫佢回應返你主題啫

不過見到班踩港撚係咁踩低香港真係好恐怖

睇埋吹奏大陸既po就明曬啦

以前既高登 ，一面倒屌鳩大陸。

今日既連登，一面倒吹奏大陸。

香港就快玩完

太多小學雞俾五毛講兩句就跟風講

講緊原post 入面留言抬高支那踩低香港嘅踩港撚

調番轉都係一鳩樣, 一講外國柒野, 即刻大陸咪仲乜乜乜, 起碼人地有民主, 都唔係討論件事既

最叻轉移視線, 邊面都係

仲有果D轉載 西客之道+topick post
十成老作故事比D人瘋狂踩港
你見有幾個ACC 無出其他POST, 只係出呢D轉載新聞
根本有晒系統

笑死，原文掉轉嚟講，話得兩個有俾返錢

真係好撚 on9

唔作野點踩低香港人抬大陸人

d作故page

佢哋咪係支那講個啲低級紅

諗都諗到啦，條友話D人誇欄咁逃票，有咁勇一早暴動啦

繼續自我良好

點解可以差咁遠 炒車炒到上太空

可能佢哋唔知有得上網買戲飛

五毛/踩港狗製造fake news

個問題係一來會咁暴力既係去到周街搶野都做得出既地步，會同你去咁遠睇場咁貴既戲?香港人有返咁上下錢都會講下身份啦，係大陸D暴發戶先會咁唔講身份。

全部看圖作文
有啲直頭圖都冇
但都大把人信

踩港撚最叻作故
但都大把連登仔中伏

五毛仲賤過地底泥

真心覺得，香港依家好撚多支那蝗。身分就表明自己係香港人。做既嘢就同啲垃圾大陸人一撚樣。特別係每日150個啲後裔，最中意返大陸飲飲食食個堆。

有着數咪話自己係香港人囉

嗰個post千鳩幾個人like真係唔知咩事，得一兩個人貼飛之後話有人無買飛搏懵入場就信得十足，連間公司都未出聲。

UA 回應左得兩個，d post 沉晒底

中。

之後畀人屌貪小便宜咪又可以大大力踩香港人囉⋯⋯
反正班垃圾都對香港無歸屬感。
但又要死落嚟R著數
住就政府畀，一到星期六日又死上大陸飲飲食食消費。

我覺得樓主嗰標題開得差
Link唔到戲院逃票件事

真心97前邊會好似依家咁。
7,80年代落嚟個啲。至少都肯融入香港。
大部分人都自力更生。

依家啲垃圾

-窮個班
一落嚟就R公屋R綜援。廣東話一句都唔學。
生活全部都只會圍繞支那，返大陸飲飲食食唱K 。
但對香港所有發生既事都不聞不問（除左貪著數）

-有錢個班
全部落嚟買樓都係得一個原因-走資。
喺大陸隨時第二朝訓醒。咩都無晒。
喺香港畀幾多印花稅都照畀。
寧願拎嚟擺都無所謂。
搞到成個個香港污煙瘴氣⋯⋯

都係因為呢二十年啲垃圾。

其實我唔明，ua回應明明早過100毛出post，但100毛照講得三個人比錢，完全無提過ua嘅回應
下面嘅留言一面倒鬧，睇唔到有人講ua回應
究竟100毛係咩心態

好多根本係有心踩低香港
係咪五毛就見仁見智

係人係鬼即刻現形

本身話集體，事實係集體=兩個。

Sor
有冇巴打幫手出多個 post

唔好推佢嗰個 post
好多標題黨睇完真係以為香港人集體逃票

機場隔離就係大橋口岸
大把同胞嚟睇戲啦 個個有找數
收到風走數果兩個喺香港人黎

我收到風係支那狗喎

收到風你老母畀狗屌到反皮

踩港都係鬼

原來係得「兩個走數」？
屌佢老味fb有個post話得「三個比錢」其他全走數

無野了 就係樓主個post

可以睇到啲踩港撚幾咁低質

踩港撚轉第二個POST, 又係西客之道助攻

有冇 link

執貨員密密執貨 刻薄港媽超市教女：讀書不成才做下賤工種

笑死

好撚慘。以前呢啲Post. 一定好快爆Post.

依家勁快沉。咩原因。

咪因為呢度大部分都係蝗卵細路囉⋯⋯

唔洗負評我啦。係就認撚咗佢。

夠膽咪回一句

我係大陸仔呀⋯⋯點呀⋯⋯

不過睇你地班垃圾都唔敢㗎啦⋯⋯

你地淨係識返大陸飲屎水㗎咋。

大陸仔：你哋上嗰幾代咪又係新移民
永遠都得依句

得啦美加澳新回歸祖國
btw前幾代嘅大陸我ok喎，佢地會講廣東話 唔正但會講 近排個班

長者證 好撚肉酸

你都覺00後係咁？望下你枝區旗同國旗咪知